<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='yes'?>

<langpack>
    <str id="DataDirPanel.empty_datadir">Debes seleccionar un directorio de datos</str>
    <str id="DataDirPanel.info">Selecciona un directorio para sus datos de metricas personales:</str>
    <str id="LicencePanel.deselect.message1">Has indicado que no aceptas el licenciamiento.
Deseas eliminar los módulos</str>
    <str id="LicencePanel.deselect.message2">de la lista de instalación?</str>
    <str id="LicencePanel.deselect.title">No seleccinar paquetes?</str>
    <str id="PackageDownloader.error.info1">El paquete: </str>
    <str id="PackageDownloader.error.info2">no pudo ser descargado, y no fue instalado. Esto puede ocurrir si no estás conectado a Internet, o si estás destrás en un Firewall. Para resolver este problema, por favor descarga y corre el instalador fuera de linea.</str>
    <str id="PackageDownloader.error.title">Advertencia de Instalación</str>
    <str id="PackageDownloader.info1">Descargando &quot;</str>
    <str id="PackageDownloader.title">Descargando...</str>
    <str id="ShutdownDashboardPanel.error.info">Este instalador ha detectado que hay una instancia de
Process Dashboard actualmente ejecutándose. Debes
detenerla para proceder.</str>
    <str id="ShutdownDashboardPanel.error.title">Process Dashboard Corriendo</str>
    <str id="ShutdownDashboardPanel.info">Dashboard, puesdes ignorar este mensaje.

De lo contrario, deten cualquier versión que se esté ejecutando
de Process Dashboard, antes de dar clic en &quot;Siguiente&quot;.</str>
    <str id="TeamDataDirPanel.empty_datadir">Debe seleccionar un directorio de datos.</str>
    <str id="TeamDataDirPanel.info">Seleccione el directorio de configuración de datos para un Equipo de Trabajo:</str>
    <str id="TeamDataDirPanel.message">
La mayoría de los equipos TSP deberían seleccionar un directorio remoto,
donde los miembros puedan tener acceso a los archivos.</str>
    <str id="installer.javaversion.title">No se puede instalar {0}</str>
    <str id="CondHTMLLicencePanel0.header">Ha seleccionado instalar {0,choice,1#el siguiente módulo|2#los siguientes módulos}:
          {1}

Los autores y dueños, requieren que acepte las condiciones de licenciamiento antes de descargar o instalar {0,choice,1#este módulo|2#estos módulos}:</str>
    <str id="CondHTMLLicencePanel1.header">Ha seleccionado installar JavaHelp(TM), escrito por Sun Microsystems. Para descargar e instalar este módulo opcional, debe aceptar el siguiente acuerdo de licenciamiento.</str>
    <str id="CondHTMLLicencePanel2.header">Ha seleccionado instalar {0,choice,1#el siguiente módulo|2#los siguientes módulos}:
          {1}

Los autores y dueños, requieren que acepte las condiciones de licenciamiento antes de descargar o instalar {0,choice,1#este módulo|2#estos módulos}:</str>
    <str id="TargetPanel.warn">El directorio ya existe. El proceso de instalación de Process Dashboard en el directorio actual, será actualizado de manera segura con nuevos archivos de la aplicación. Es esto lo que desea hacer?</str>
    <str id="application.name">Process Dashboard</str>
    <str id="extras.description">Extensión de Gráficas y Reportes de Tuma Solutions, LLC.

Este módulo no es requerido para el funcionamiento de Process Dashboard. Sin embargo, instalarlo 
dara funcionalidad adicional de graficas, reporte y análisis de datos.

El contenido de los módulos son derechos de autor de Tuma Solutions, LCC, y no son de código abierto.  Tuma Solutions solicita tu consentimiento para aceptar el siguiente licenciamiento para descargar e instalar el módulo.</str>
    <str id="extras">Extensiones de Gráficas y Reportes</str>
    <str id="javaHelp.description">Help browser de Sun Microsystems.

Este módulo no es requerido para la funcionalidad de Process Bashboard. Sin embargo su instalación proveerá
de navegación mejorada de la documentación, incluida la capacidad de búsqueda de texto.

El contenido de este módulo es propiedad de Sub Microsystems y no es de código abierto.  Sun Microsystems requiere que de su consentimiento para aceptar los términos de licenciamiento para descargar e instalar este módulo.</str>
    <str id="javaHelp">JavaHelp(TM) Help Browser</str>
    <str id="pdash.description">Aplicación Process Dashboard.

Process Dashboard se distribuye bajo los términos de licenciamiento GNU General Public License.</str>
    <str id="pdash">Process Dashboard</str>
    <str id="pspForEng.description">Engineering Institute.

El SEI requiere que de su consentimiento para desacargar un acuerdo adicional, para instalar este módulo.</str>
    <str id="pspForEng">PSP(SM) para Engenieros</str>
    <str id="pspFundAdv.description">Engineering Institute.

El SEI requiere que de su consentimiento para desacargar un acuerdo adicional, para instalar este módulo.</str>
    <str id="pspFundAdv">PSP(SM) Fundamentos &amp; Avanzado</str>
    <str id="pspInstrTools.description">Herramientas para asistir a instructores de PSP</str>
    <str id="pspInstrTools">PSP(SM) Herramientas Instructores</str>
    <str id="pspProc.description">Engineering Institute.

El SEI requiere que de su consentimiento para desacargar un acuerdo adicional, para instalar este módulo.</str>
    <str id="pspProc">PSP(SM) Procesos</str>
    <str id="teamTools.description">Herramientas para Líderes de Equipo en la creación y administración de proyectos TSP.</str>
    <str id="teamTools">Herramientas para Líderes de Equipo</str>
    <str id="tpidw.description">Extensiones de Base de datos relacional de Tuma Solutions, LCC.

Este módulo no es requerido para el funcionamiento de Process Dashboard. Sin embargo, instalar este módulo mejorará significativamente el rendimiento y escalabilidad de la aplicación, y habilitará el acceso externo a datos de proyectos con SQL.

El contenido de este módulo está bajo copia de derechos de autor de Tuma Solutions, LCC, y no es código abierto. Tuma Solutions requiere que usted acepte el acuerdo de licenciamiento para la instalación de este módulo.</str>
    <str id="tpidw">Extensiones Base de datos relacional</str>

</langpack>
